窮撚想搵平plan健身

有冇巴絲有平plan 做到俾我
意留tg

留名

我都係

力威健身

physical $140/月

telegram:

physical $140/月 全線分店

telegram:

之前有巴打做過125 而家仲有冇

冇了

自己屋企操，唔洗錢
用紙mark低每日做左幾多下幾多set
有恆心每晚操一粒鐘一個月見成效

唔用機做差好遠
我自己操係結實多過增肌

機嘅原理係咩?
加磅操，自己都可以diy
最平民嘅方法
另外要配合飲食

個位巴打佣都唔賺先125姐

140$ 洗唔洗二人同行

dumbbell + 卧推椅夠做？

淨係掌上壓夠唔夠
依家max都係20 一set

傻的嗎
邊個叫你淨係做push up
有一張梳化/一張凳已經練到好多core
YouTube 大把教學
有冇舉過蒸餾水?
淘仔鑽牆整個引體上升架又得
落公園做引體上升/練單槓又得
有冇見過戰鬥民族嘅公園?

我幫你夾

洗唔洗一次過俾

簽3年 先做$140
2年 要$160

可以分期24個月,但要每個收多10蚊手續費